如果自己係孤兒 老婆話要擺酒 會唔會好尷尬？

無咗自己親戚嗰枱

唔會，咁你孤兒院友/監護人就係你家人，唔知你地關係好唔好

無呢啲點算

推唔郁

請人去啦

自己唔介意咪得囉

搵個唔洗擺酒既老婆

請人扮我雙親？

冇咪冇，其實冇人care
得你自己care

怕尷尬

如果咁計個問題係冇朋友啦

有朋友 但無親戚

尋親完先擺酒

怕乜春吖

上台講兩句話自己本身係孤兒多謝人地接受你多左真正既家人呢啲場面說話，贏尊重添啦

交場戲啫，人地飲完你果餐淨係記得條魚好唔好食架啫

晒左條魚呀！

比錢我扮你細佬

yes

都結婚啦仲尷咩尬呀

冇所謂
如果你朋友都冇心既話可以直情就咁女家宴客

無咪無囉
有乜所謂呀

尷尬得過毒撚結婚
自己得一台親戚
連搵人做兄弟姊妹都冇
其他台全部係另一半既？

毒撚有老婆？

最緊要係你自己唔介意

結婚還結婚，冇朋友還冇朋友，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓！